pk又到valentines

屌，又要睇人放閃

肺炎仲慶祝

就係唔出街先放閃呀

兩個人喺屋企又唔出得街可以做得啲咩

完全冇感覺， pt 照返

屌 佢收完我份禮物 完全冇諗住約我
我今日或者聽日就分手

咁你哋flirt jor 幾耐

or 已經係couple, 但係couple又唔約係乜嘢玩法

慶祝廢炎

港豬澳

Couple嚟 唔約等分手

親手送禮物變左順豐運過去

聽日約會取消，去到白色情人節再見面

家陣疫症，大家小心d比較好

預祝分手

搵老母慶祝情人節
老母未生你之前唔係女咩

乖，唔好玩到咁大好無

男朋友都冇約我...

佢生你出黎，唯獨佢不可代替啵

啱啱分咗

分手 我啱啱分咗

絲？

理黎做乜撚野?

Same...話約我攞我幫佢買嘅口罩同搓手液就去同朋友食飯...
怕嘈佢又話我幼稚

係呀